今日考完dse見到有on9仔派選民登記表 我幫佢派咗

我行下過去同佢講幫佢拎返屋企派叫佢俾多幾十份我，佢諗都冇諗就笑笑口咁俾咗我
我本身都唔記得咗塞哂落袋，見到依個po先醒起！

今日考完DSE見到人派選民登記表 我是唔撚拎 吹啊？？

依家即刻出走廊幫你派俾垃圾桶

聽日再攞過，下次環保d扔去廢紙回收箱先！

聽日等我幫你再攞多d

巧型

公司機印又唔洗錢 你個傻仔袋到留屋企

祝你科科5**
除咗中英文U

睇嚟樓豬都係讀唔成書準備入毅進做狗嗰啲廢柴
Btw乜依家啲手足咁勤力連特殊學校門口都會幫手派登記表架咩

屌你d手足派得咁辛苦
祝你DSE 0分
聽日壞收音機啦on9

係囉 戇鳩鳩
唔重㗎咩

藍屍智商 果然不分年齡
都係弱智

In these cases, attention seeking can take the form of behaving in a loud, dramatic, or inappropriate manner, exhibitionism, exaggerating behaviors and emotions, sexual provocation or promiscuity, and engaging in blatant self-destructive acts like substance abuse or even self-injury.

請善用不推文回覆

寄信太遲趕唔切！全世界請轉用網上登記做選民！

[緊急] 5月2日截止！網上即時選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

教學片

Push

屌，㩒錯正皮
樓主一世做毒撚

咪就係，再印過

一陣間再見到佢派就試下喺佢面前扔落垃圾桶，睇下佢會有咩反應

負評我又唔夠膽出聲，死傻仔😂

你唔好自己print完十幾張之後揼哂佢啦

留名睇樓主拍片表演

傻仔樓主
D人已經上網登記
網上登記都係幾分鐘填表
郵寄洗時間同又遠

又自爆浪費左一個account

行動post繼續推

樓主都幾撚陰公，要出啲咁嘅post刷存在感

藍屍真係無乜腦